[唔願停]肇事議員若跪低道歉 市民必斥：公義彰顯，卻痛失法治！

支持伍議員繼續爭取巴士埋站上落, 彰顯法治!
唔好畀佢停!!